[撚狗又自殺] 車路士球迷與祝福全港警察及高官死全家討論區

Hawk's Group

werner sancho唔該

out

Boga

戰術大師林伯特

林狗根本唔識教波，未做過助教就走去做領隊唔夠班

比堆dllm你+隻勞

Welcome 普sir!!

下場幫阿狗起機

切仔幾時先出得

大袋今場想點

alll in後衛啦

Kante真係要忍痛放棄
佐高啲波統治力高好多

買完 但照出新洛賓大袋狗

ben white

澳洲記者躝番意甲

上場高簡幾好

全條後防

林狗out啦屌

Kante 破唔到大巴

我想要ake chilwell呀

1月1 好開始買人

我覺得Kante打返防中 放棄佐

搵個識遠射既中場

屌你老母 俾啲獎聲車路士歷史第一大罪人 袋狗

根本3個可以共存輪住出

唔明點解要放棄一個

今場個正選陣，明顯睇得出林伯功力未夠，除左後生仔，連領隊都要交學費

早兩個月又唔輪換
華錫停賽就343 bench mm
IQ150

撚狗自殺式換人+排陣 買咩人俾佢咪又係用d垃圾英人

佢地不願面對，隊波咁多位廢既時候，你要隻世界級防守球員係好撚奢侈
防中是但搵隻無限體力既黑鬼打，將舊錢放去擺大個頭好過
29歲仲話比時間進步學入禁區

人地都未必肯黎啦

已經輸咗4隊
1月1對白禮頓準備

早幾日話Werner過左倫敦 見到今場調頭未

達蛇唔洗驚
我轟黎幫你起機了

又黎

Agger

劫富濟貧 車路士

淨係劫過熱狗

大慈善家 車路士

袋狗真係食撚屎

反正主場對親中下游都輸喇
下次主場對佢地泊大巴哂時間拎一分算柒數喇

場場咁樣幫撚狗交學費. 仲甘過當年天神果期

幾時先買到人

Emerson 差d
同d球員零配合
阿朗衰極都會打下one-two 、疊瓦

穿窿既屌
Zouma條柒頭比人一cup就過撚晒

大袋+80m sancho
Sell michy pedro giroud for werner
Sell barkley zouma for ake

怎麼有話題 讓我誇 做大慈善家

後防問題>>>>>>>>前線

比啲垃圾人地 當人地盲架咩

你第二個trade人唔笑狗都吠

袋狗廢到

其實進攻問題大好多

有冇人夾錢隊冧E33

跌出前4未

Jose is the best

前面先係大問題 你搓比我 我搓比你 冇人走位 冇人突破 冇人射波 前面一失左波 人地打反擊 後面一受壓就失波
如果係咁不如下場塞10個人喺自己後半場 拖到完場執一分算

邊個做垃圾回收先得咖

唔好咁多期望
好大機會踢到好似大袋咁

呢隊波大把人都有迫切性要清走換人，艾馬臣、a 朗、女人、衣、柏度、住烏，但得個冬天真係好難搞

個老婆留返畀我

估計今場出栢度係比佢踩埋主場草就一月走

起碼唔係翼 速度冇咁大影響

唔想見到跑得又慢出波又廢仲要係後場互傳跟住彈俾對面咁閪

心態應該好過大袋嘅
袋狗真係勁憎佢
又反骨又冇料

撚狗係咪唔識技術犯規呢樣野 次次比人打反擊
由得人地任打 拉衫 推人呢d最低消費喇

TMR腳截波都型啦

唔奇
Kante, Rudiger 傷完到而家仲係踢到柒下柒下

廢隊點都係擺大個頭，入多幾球補數
前面攻得穩，後面無咁大壓力，其實3頭地鼠係頂到

Pedro 有中超西甲想買
Giroud翻法甲
Barkley zouma一定有市

俾你
我剩係要E33死

踢足60幾分鐘先換都幾好野，又唔係無人

續約續左大半年 人工第二高 踢幾場歐霸撚下狗就呃到長約

foul晒啦
Kante 佐仔 杜莫利咪食晒牌

Chelsea at home this season:
Points Gained: 14
Points Lost: 16

Games: 10
Wins: 4
Defeats: 4
Draws: 2

Goals Scored: 11
Goals Conceded: 10

30幾分鐘換都唔過分

兩閘勁其實已經幫到進攻好多
你睇下痢果雙閘齊飛 出波勁屈撚到
要求唔高但起碼要兩隻識出波既閘先

亞衣幾錢 柏度 豬蛇半年約夾埋收到10m都偷笑

半場換左蘇馬
唔通50分鐘用晒兩個換人名額咩
六十幾分鐘算早

袋狗袋撚屎 波又唔踢幾 又反骨 屌你老母

James直頭要長期正選
左閘放Azp都冇撚所謂
最多完全唔攻
咁樣放起碼有一邊攻到

未就係
Now嗰講波佬話打西咸車0foul
屌 贏波cleansheet就話者
輸波0foul有咩用
俾人打反擊任人去咁唔foul真係好膠

Pedro giroud清位
Ayi zouma barkley 點都有50m

上季開始都係咁花拳繡腿

根據往績，一落後就未試過反cup /和到，唔禁制仲等到幾時

50m 買完Ake 得番10m 騷獁仲要係撚狗愛將 唔洗諗

朗真係好過emerson 起碼射到波先

主場泊大巴執一分算柒數啦

嘔血

今日james如果冇傷可能有得打
Azp傳波真係冇希望
Emerson仲廢過阿朗
Cb lb睇嚟重要過前場

收到風sancho係倫敦

打4後衛兩個都係垃圾黎
快撚d買人好過

朗上左去塞車唔回防個陣
咪又係屌

結論：買左閘啦屌

成日笑9 daddy唔識破大巴
撚狗對住大巴仲撚衰 100%必敗

今季未試過反cup 袋狗係咁交失波唔換等幾時
得廿分鐘你真係當ca係世三

好過Emerson先至少
起碼進攻打多個前鋒
至多搵個快d既中堅補位

好似干一 沙利聯賽都冇紅牌
干二唔知點解勁多
計分車上年好似話最君子

A 朗係慢，但艾馬臣就完全係垃圾，攻守都hea 鳩，好似等退役咁

又幫人起機

Baka

艾馬臣條撚樣次次鳩標完上去慢慢返嚟 cls

Palace can come back from being 1-0 down at home to West Ham whilst we can’t even score 1 against Bournemouth, West Ham & Southampton combined.

同獌一樣
對面泊大巴防反就入唔到波輸反擊死埋
但人地打強隊識贏我地輸
再咁落去冇話頭四
應該俾熱獌過埋頭

李城炒修頓9粒 我地輸修頓2粒

買唔到都買個telles喇
中堅ake無甩拖

季初後防得emerson似踢緊波
俾文仙尼整場破咗道氣就柒到依家

第一場cahill 真紅加pedro/朗？兩黃一紅9打11🤣
好似仲有luiz打阿真紅

Alex telles都出左名2季 唔知點解冇球會買

之前好似傷過下
但今季出返嚟啲數據同評分都好高

Sancho: 加盟垃圾車？不了

車迷：true blue嚟

Hazard

簽天份最高既4弟 Ethan Hazard啦

支持冬窗買telles
Emerson自從季初迴光反照之後，攻又唔得守又唔得

Lampard is hopeful Marcos Alonso will be back fit for Arsenal. Reece James won’t be. Mason Mount didn’t start due to being under the weather

袋狗係咁岩今場發緊夢定真係未成氣候,成場都唔知做乜9
今場好似連基本功都未搞得掂

Lampard says it is the same story to the last few home games. The boss says we need to do more to break defensive lines, including hitting better crosses and final passes to create clearer chances. #CHESOU

頂撚住啦我轟

已經有幾球撚波失敗 比人放直線打爆, 之前有場般茅定乜一落場又差D助攻比人地

袋狗躝

一開始自己排個鳩陣 break條撚毛咩

紐狗咁勁

The boss says Callum Hudson-Odoi put a lot of effort in today but things didn't quite come off for him, particularly in the first half. Lampard says he showed faith in Callum on the back of hard work in training recently, and will continue to do so in the weeks ahead. #CHESOU

獌個80m 真係笑撚死人

衰d講句仲廢過獌個連加特

佢有排訓練，就算無速度都唔會打到咁差... 起馬射術好大進步空間

唯一就係多謝柏度
祝好運

睇埋撚狗賽後記者會堆言論

暗黑兵法，而家柒先可以買人

連續幾場既輸法一模一樣,曬鳩氣

今場出咗mm順護少少
艾馬臣傷完廢哂武功
343用朗好過喇
袋狗廢到
安又係上場用哂
攻唔入用唔試下用豬蛇打陣地

放棄啦，豬sir咁耐冇落場，又傳梗走人

獌熱個勢好快追上黎

唔好再ff豬蛇
佢太慢唔夾撚仔果套

撚狗仆街死啦

Lm

算啦呢季
再咁落去
保六望四啦

屌你人生第一次去主場朝聖睇場西波

我承認我睇左半場 就因為太西熄左機
但都係忍唔住隔十分鐘睇下個live score

點知愈睇愈燥
主場打下遊用3後，兩隻wb 0攻擊力
果陣雲加抄干地3中堅都抄得冇咁衰

一陣曼贏埋，車同錫熱只差3分，同曼差4分

過左蜜月期原形畢露
遲早衰撚過獌

季前目標前十

獌前場好撚勁唔係講笑

獌唔好再出連加特 唔好9擺陣 人腳唔廢
除左後防都唔差
不過sob

名宿足球
真係當代足球界第一毒瘤

最少sob好少亂排9陣先

買咗人都係碌柒咁架啦
睇撚伯點對美隊就知

英冠level P牌領隊
帶到隊波鬼五馬六
場場都唔知踢緊乜撚

Lampard is hopeful Marcos Alonso will be back fit for Arsenal.
即係可能又打3中堅

撚仔走火入魔

仲未平復到
連續3場主場0入球 幾多年無試過

打牙妓用3中堅反而可能ok
但352會唔會好少少
佐好重要但佢明顯雙中場cover唔哂
就算有簡迪幫佢都係
簡迪為左執屎都冇左btb果種作用

用三中場，假9用美隊，最前用tam仔
應該好少少
但翼衛一定要用牙朗同James，azp寧願打翻右中堅

rj傷左，佢話下場出唔到

想問普狗又做錯左咩冇得出

利兩閘出波

無英國護照

猁大炒李城4蛋，領先車20分，冠軍無懸念？

冠軍關你車撚事咩

We need Conte

taa係咪弱智勁到on9

之前仲有人話袋狗次次半場換出黎 又落後先出
緊係表現差
跟本條撚屌大袋狗就冇撚料 傷完冇左會唯一識既野
盤扭 速度冇撚哂 射術以前廢撚到而家

最緊要係作貪功
成日扭之後就硬射

不過琴日mm一出隊波順好多
大袋都叫有返d配合

但mm真係要改改傳波質素
有時傳彈彈波好難接
下半場第一球傳比牙譚佢辛苦到

感動嘅係佢同美隊配合真係好咗

倫敦雙柒

林狗如果吸引唔到Sancho 黎，佢都無乜存在意義

過埋今個禮拜日熱狗就要取代垃圾車排第四

阿朗幫人打飛機咁嘅手勢 真係襯哂

撚狗真係要多謝daddy
唔係既話 12月一定係英超最差球隊 一分都拎唔到

一場好波 跟住n場西波 呢個定律真係不變

次次以為個領隊會覺悟 下次立即西番比你睇

條撚樣一睇就知係球王格嚟

屌那星,真係笑撚死人
個主場好似公廁咁

琴日唔係MM,下半場連少少野都冇撚得睇
唯一果球半單刀係譚仔追唔到

傻閪撚狗聖誕失分 逼高層一月買人

你敢唔敢？

Mount真係同你跑足好撚癲

敢帥

1/1 Sancho Chiwell Ake 一字排開

人地唔好波都起碼要肯跑肯博
你睇下袋狗條傻閪
對熱狗果場已經唔洗踢,扭失波自己又唔撚柒追

懷念夏狗

果球應該要追到. ABRAHAM冇爆盡去追.

鬼叫個後備垃圾咩

如果要睇阿衣踢波,我寧願Abraham辛苦d

大袋狗未夠班又球王格 借去其他英超練下先啦

垃圾車不能沒有猛仔

迪加尋日都慘不忍睹

1月12日仲有搬泥

3頭地鼠琴日全部都係垃圾
3中堅踢中堅果個理論上係一個要識用波

用Zouma踢中間真係

除左譚之外 琴日成隊都可以收皮
譚要一個人踢足成季 大起大落都冇計
最撚大戰犯一定係愛馬狗同大袋狗
1月直接申請離隊啦 唔洗客氣

譚洗鬼一個人踢足一季
一月無得買人咩

Zaha is coming

尋日輸第一球
一對一 比人推大位射

空氣防守
第一球真係on9

仲chilwell
對親強隊都比人打爆

撚狗心繫chilwell, welcome!

Tmr個下仆街真係不得了

大袋 艾馬臣好似紅線 0 chem咁

我夠知Alex Sandro, Robertson好啦
買到先得架

如果係Zouma同Tomori
我寧願比晒機會Tomori
起碼佢波底係ok

迪加同蘇馬兩條柒頭皮成日轉邊轉埋出界

阿記呢兩個月英超贏兩埸
今次真係唔洗睇盤都知又幫人起機

拎沙狗契弟愛馬神交換咪得

50m即deal，80m就寧願睇閪波睇足成季算

Wucfu players rating vs hampton
Kepa 5/10
Tomori 5/10
Zouma3/10
Rudiger3/10
Azp5/10
Emerson3/10
Kante4/10
Jorginho5/10
Willian6/10
Tammy6/10
Odoi 0/10

安都有6就知唔洗睇

艾狗0進攻能力
中間佐簡都唔係推波上去果種球員
Emerson除左橫傳唔知做過乜
後面3碌雪糕筒
Abraham攰又冇供應
Odoi完全垃圾
Willian 30歲好難2場chuk盡
林狗 150iq吹大左

emerson值得0分

佐狗都好撚差，最近幾次落場d面對面交失多撚到，果個係蘇馬我會接受，佐狗質素唔應該係咁
安仔下半場唔知唔夠氣定躁，除左推甩幾次基本上都係隱形
簡狗已經算係咁，前場反搶都做到
譚狗還好，能力有限，要佢控個高波落黎次次都起碼5秒先交得出，佢個身型做支點好辛苦，黑鬼版高治，得個高字，其實腳下功夫勁過頭好多

點解Kepa今季撲救咁差
冇咗Green好大影響

愛華頓阿仙奴換左領隊即刻有起色

見到條死短人就唔開胃

人地伸手就撲到，佢要助跑又飛撲，而家仲要剪埋個阿旺頭，正宗傻閪龍

下場可唔可以畀卡巴叔踢

呢球真係睇到眼都突
本身個位已經贏人兩步
身為last man都可以咁樣輕易比人推大位
仲衰過丹麥女人

最大問題係前面唔夠aggressive 出佐狗就想睇下有冇killer pass結果係禁區頂剩係識分邊 跟著出波廢又要死玩邊路 mount出黎之前 對面禁區好似裝左地雷咁冇人跑入去又冇人傳入去 得簡迪叫做有啲sense係會衝下但係其他人又唔配合剩係企響度等波到 強隊打弱隊就係要係咁試下爆架啦 踢到好似英冠岩岩升上黎咁 dllm對面啲進攻仲似樣

依家咁樣肯定80m照轟落去
主場個勢仲差過AVB果陣

話咗後防場場都會風火輪
都係天神好>都係蘇馬好>都係tmr好>都係迪加好>都係天神好>....

關鳩個龍門事咩.
個場得一個波 前面攻唔到 就會比人攻架喇
屌你老母 前場6,7個人 個個都喺禁區頂圍鳩住個禁區不斷鳩搓波 比夠你900分鐘都攻唔入喇 成場波都冇一腳波有威脅 搓下搓下 一搓失就比人偷襲 又唔用技術犯規 你擺個雲迪克落去守都冇撚用喇

呢場擺明唔關佢事，不過睇佢唔順眼，就係咁簡單。

用大袋狗浪費左60分鐘時間

迷安質素

下次主場長買對家應該上到樓

無怪佢，谷住谷住既反安唔該收收皮先

安琴日踢緊乜柒？
波都無射過

長遠黎講 AZP EMERSON呢d應該要收皮 AZP d斬波真係睇到火撚滾
雖然你打閘唔係翼姐 但你d斬波使唔使咁撚離譜啊
前面就個個不射男

請大家尊重大袋

19歲仔已經做得好好

記得季初撚仔講過話啲翼就係要衝入去係對面後衛後面搵食 依家變左剩係死埋一邊回後比閘 冇人走位剩係見到人兜口兜面傳 左邊傳比中間中間傳比右邊 唔識踢生波 但係今季死球又好似未入過波咁 即係踢負碌足球你都要踢個波入去先有機會架嘛

上半場前場佢同譚狗2個踢晒睇唔到？
下半場我屌左佢啦，係廢喎

琴日個場要數箭把有排都未到佢

控腳短傳都要修正兩腳先交得出，算鳩數啦
rj傷左焗出

基本上個波超過佢隻手既距離多數預佢救唔到，入親又好多係眼神救波

有雲迪克真係唔會失 佢防反擊一個守到兩個 bug黎

VVD閘撚左個波啦

林狗識得輪換20碎契仔mm狗，31碎既廢老安就場場踢足
你睇到林狗真係好依賴佢，當佢夏狗咁用
要留力打阿就好心出美隊+大袋啦，邊有人會輪換個後生長出d老野

Cllm, Boga, Ben White

正選出美隊上半場就唔會咁撚柒

高狗真核

我是說在座各位都是垃圾

佐地位已被取代

林狗躝啦

琴日場波出左高華錫都唔見得好
踢踢下又變左sorry ball,仲要冇hazard果隻

琴日有球喺禁區空哂傳比AZP 我以為佢會一腳抽埋去 點知傳個垃圾波出黎 睇到NOW果條友都話 呢D波你射埋去啦仲傳

真係撚仔既錯黎
Azp唔識攻全世界都知
你仲要放個343出黎姐係明玩鳩人

高佐二人 缺一不可

擺明係衰d閘位廢 同打少兩個冇乜分別，仲未計大袋

佢能力唔夠全面,2個中場既陣佢冇能力踢
一定要3中場先有用

朗狗雖然廢 但適當時候會射下波 而且射d波都有d睇頭下

長遠黎計 個主場點都要換 空間細 對面一泊巴士就收硬皮
而且座位數目都唔多 有必要搞下個主場

慘慘豬囉

遞紙走人囉

主場細一定差咩? 利上年都係靠主場細屈巴塞機

全部都

瀨個龍
瀨主場

名宿足球到底係咩人帶起
個個望施丹哥狗
冇人望下米蘭幾柒

已經去到瀨主場

遲d 瀨埋d 草皮

跟住又話主場球迷唔夠熱情 激勵唔到隊波

Liam Twomey:

Some thoughts on Chelsea’s recent home defeats (just my opinion, others are available)...

I saw A LOT of games at Stamford Bridge last season that were following the same script until Hazard did something.
It’s worth remembering that Chelsea lost their only elite match-winner last summer and the primary scorers/creators in Lampard’s team are all 22 or under (or Willian, who has never cracked double figures for goals or assists in a Premier League season)...

None of the central midfielders have goalscoring pedigree, nor do any of the centre-backs (the set-piece threat of Terry/Ivanovic/Cahill hasn’t been replaced).

Could Lampard be better tactically? Perhaps. He’s a young coach still learning, but over the course of the West Ham/Bournemouth/Southampton defeats he’s played 4-3-3, 4-2-3-1, 4-4-2 and 3-4-3. He is trying things.

Frustration at Stamford Bridge is growing and it’s always noisy on here. I’ll never tell anyone how to feel, but Chelsea went into the season searching for a post-Hazard identity and that’s a long-term process. 🤷🏻‍♂️

瀨林伯唔夠煽情，冇好似費sir咁牆邊屌人
冇好似干爹咁單槓慶祝入波
冇摩狗咁玩水樽兜

干爹
chelsea need you

冇左夏狗肯定搵唔到代替品
一個人扭晒,仲要幫手入球同助攻
依家幾隻翼加埋都做唔到佢既野

最似樣果個咪又係唔出

就算美國隊長,最多都係得6,7成
殺到入禁區威脅真係唔算大

根本就係林伯想打整體彈彈波
但出啲人根本打唔到
cho同emerson完全配合唔到
azp上前又好似打少個咁
長遠azp真係最好轉打中堅
然後左右閘都要換人

今季班撚屌廢係度賴主場，又唔講以前主場成績勁

根本就係班撚屌廢
以前細場先有優勢,好多強隊踢唔慣我地個細場

但佢已經係最好

問下美斯黎唔黎

呢個講得幾好
基本上每場對啲塞係後場守嘅隊都係同一個劇本
全場都係搓波傳嚟傳去 控球率一定過6成 但係人地一球反擊/死球搞掂 主場輸嗰幾次0:1就係咁

要怪就怪自己扭完屎忽又要踢埋哂啲閪波

攞得咁高人工預撚咗踢得差俾人屌架啦
都未傷好已經威脅球會同佢高薪續約
正一垃撚圾
場場boo鳩佢就啱

呢個只係其中一個解決方法 但其實兩閘拉邊 加half space打到入去已經差好遠 我地成日左右兩邊係到9猜 都猜唔散人哋 翼 中場 閘三個係邊路既走位同配合好重要 要配合得好先可以落到底傳中

新人杜莫利波底好但意識差，不過可改進

猛應該只啱做後上中場但無乜指揮官潛質

大袋今季直情退步

新人只有譚仔真係上位做到英超top striker

占士下半季真係要踢多d右閘或者rwb，佢踢三後衛同四後衛陣式都fit

已經期待緊一月一號成班一字排開

仲有切嘅回歸

等切出翻黎既 一定係打433
Kovacic Jorginho cheek
起碼兩個可以爆到入half space 同可以同閘同翼配合
切仲多個禁區既制高點
如果對面頂哂啲波 先用mount出黎跑入禁區同遠射下
Mount慢慢學下野先啦

其實切都對依家條中場線黎講幾重要
大傷之前佢既入球能力可以話係成條中場線之中最好嗰個

弱智嘅都識咁排啦尋日
Kepa
Azp rudiger tomori emerson
Kante jorginho mount
Pulisic tammy willian

mm睇得出佢係造到波
不過喺個腦入面造
實際落場佢係有心無力，永遠做唔到

mm其實要借出去操多季
而家被逼拔苗助長，愈踢愈沉

結果唔會有分別 輸一球

杜莫利用波好似ok
但好似冇咩一夫當關既氣勢
可以6呎左右唔算好高掛
Tammy入波多 好老實 未到top
佢停波護波帶波都未夠好
接應傳中 入攝或爭頂都麻麻
大袋呢d急於表現自己
意識 同做既決定都唔夠好
贏緊先出啦好心

算啦 大家太高期望 坦白講 依家隊波 翼 中堅 閘 前鋒 都唔係前4料 教練又冇經驗 入唔到前4好合理 開季前明明講好英超上半頁 歐聯出線
依家超乎哂季前目標了

所以我地全部都係弱智
撚伯 iq150，佢會出zouma囉

琴日唔比美隊出先係咪諗住留力打阿記
應該係本身以為出大袋都夠做

要打彈彈波、迫搶足球要交下學費
哥狗、高普都至少交左一季學費
俾時間林伯執下隊波啦

支持一直用呢個topic

停撚左個垃圾343先啦,屌

對強隊都ok既，不過唔好一場嚐到甜頭就場撚場都出囉

唔係唔得嘅，要練
琴日上半場輸咗一球之後猜得幾順

係人地禁區入區猜得順先有用

執包袱好過啦屌

隊波既底蘊仲係到
但陣中主力kante, Rudiger 傷完復出之後而家踢得返60%左右先最令人擔憂

公道講句, 安踢得唔差喎
佢一個帶起晒進攻咁濟, 兩邊跑
應該係話今季佢都踢得好sharp
唔知係咪R續約既關係

Kepa今年剪唔剪到撲救精華

尋日換mm ca已經好返好多

其實唔打三中堅 推多個上去攻會仲好

沙狗 撚仔都唔化 硬係要推簡迪上去 明明係中後場清哂啲波基本上就好穩 間唔中做下奇兵都ok 後面冇佢三頭地鼠都冇用 迪加未去到100%就真 有下係出面唔知標波定乜雪糕筒咁比人推過左好肉酸

最緊要係我地中場唔識入禁區
所以mm一入嚟 多個選擇係好好多
不過mm真係要試下killing pass 同埋練大隻少少

2019喇
仲簡迪純防中

車區十二傳說新榜首

依個傳說真係唔知邊條盲毛提起先

車區傳奇陣容:
前鋒：牙朗
兩翼：mm+ock
10號：佐狗
防中(純)：kante
防中(掃曬+長傳)：雷斯

睇完利d閘同翼既出波 同射門能力 再睇車 我就知點解人地會入到波

有出現過既，好似係干1 對阿仙奴
慘食3蛋果場

教練：干地
傳說中只要高層同球員配合干地，咁佢就係最強教練

佐+簡硬係麻麻地
佐+高/簡+高反而ok

高普都唔止一季啦，一見唔對路即炒同曼聯耶子敢帥冇分別

Kante換得返一億真係狗衝賣

因為高先係核心

買sms好過喇

老老豆豆係班前場太垃圾先搞到佢咁，你搵迪布尼/夏同佢夾一定無問題，下下要佢帶埋波做進攻，前後失據

內戰

咁要一億買迪布尼先得

只要唔出場就可以比球迷吹奏

下場祈求出美隊撚到二五雷狗一棟都冇

一日唔掟哂班垃圾出門口，一日都係咁上下既西樣

無敵峰火輪

簡狗回撚曬塘啦

波都未撚控得掂 防守都只係靠foul對面

留佢係到托柒咩

阿記咁撚垃圾，一定要炒鳩佢地

簡迪除非用到黎加錢換麥巴比
唔係賣果個正戇撚鳩

就黎29碎既黑柴點賣一億

最驚又幫人起機

下場幫阿仙奴起機 對面近12場贏得1場

巴X利⋯

又要買對家

用個可以踢十年既去同你換一個踢得四年既?

唯一例外袋狗條仆街出唔出都比人屌，睇佢都開始有d 心理問題，又會好似上季咁有離心，又會搞風搞雨，如果情況無變不如好黎好去賣撚左佢算鳩數

下場開始對強隊就用343對攻
對弱隊就901泊巴士偷雞拎一分!!!!

MM反底

Mbappe一定唔會續

永久topic: 英超葉劉

真係冇得瀨哂d中堅廢架 某程度上兩隻閘累死佢地

之前無出大袋佢地唔知mm既好
雖然佢傳波都係垃圾 但其他野都勁過袋狗好撚多

你搵個underdog教練嚟教咪贊成留佢囉
撚狗戰術又未到家就係要靠中前擺大個頭去攻
而家叫佢上前根本就係負資產累埋佐/高

睇埋尋晚真係真心覺得佢冇撚用了
同豬腦一樣實力仲有但唔啱打就要認

咁依句理論上冇錯既，正如你買齊丙朗美斯包皮kdb vvd，avb都應該輕鬆贏歐聯既

Pulisic Abraham Willian
Mount Jorginho Kovacic
Azp Zouma Rudiger RJ
Kepa

正正常常咁放起碼輸嗰幾場之中拎多四分先

如果今個冬季轉會處理得唔好
應該季尾下半頁

希望簡迪冇學沙狗、林伯咁上連登
見到上面留言真係忠誠何價

半場變撚咗陣咪又係輸多粒 個個都以為自己真係好識波咁

依家個真核變左高仔
因為得佢一個中場中識帶波向前
冇人突破 = 冇空位

Kante單換sancho
180m neymar

白痴仔你用輸緊0:1同場波未開始相提並論
你個閪腦裝屎同隊草隊太多

但唔知奶唔奶蝗

尋晚勁多主場球迷見到輸第2球即起身離場

輸一球我都想熄機

其實唔明講番轉頭有咩問題
簡迪踢上一格又唔係場場有作為
最多有時有奇效
依加中堅咁廢 打番防中可能真係好啲

屌你老母簡狗仲要290k週薪 想搵人接貨都難

問題係簡迪無打過所謂逗後純防中, 李城到依家都係接近鳩跑b2b
限制佢淨係cover喺防線前面先係浪費

問題係你放左佢 邊到可以揾番個咁既防中番黎，就算話宜家套戰術唔需要佢但始終都太冒險

好似今季冇試過反cup

你話有返d攻勢 比對面龍神救都無話可說。成場波係咁左傳右 右傳左，搵球有威脅少少都難，早d返歸訓好過

簡迪賣點係全場都cover哂 個波去到邊都同你追同閘 依家要佢多左參與進攻企前等接應係哂料 即係一個世一工兵 得閒偷下雞冇問題但係應該主力係中間掃由其依家後防榜尾都劏得穿更加應該龜啲

其實佢不嬲都打btb架啦 話就話唔出佢好似順d姐，實際上打強隊有kante呢d你點會唔出，如果係咁易諗到打防中就解決哂個問題既話，sarri同林8就唔會咁啦

完全冇form
成隊落場踢街場咁
同愛記、西咸果場一樣

做乜花時間睇人地黎我地場練波

人地歐聯冠軍,我地點同人比

成日個心態諗住半力都攞到三分 諗住留力打下場

又唔諗下自己班主力已經唔係好 後備果班直頭垃圾

最後搞到兩頭唔到岸 易食果d 又攞唔到三分

難打果d 就更加唔洗講喇

唔好阻住球隊發展啦
巴哥回塘都係要走架啦

原來車Fb已經打緊civil war

走果陣坐underground 富咸站
有冇同成班fans一齊 閘

安狗咁撚忠心 咪又係畀人屌
一輸就搵佢祭旗

收嗲啦,屌你老母
夏狗唔續就岩喇,對住你班閪班迷續黎都晒氣

終於連簡迪都要俾人叫lan

簡迪叫回塘？

班撚樣只係對人唔對事又唔撚認

安係真廢
簡迪係打法問題

到底（現有）班底
有邊個做教練、正選球員先唔會屌

剩係諗到希sir

呢家拜仁仲要唔要

完場去左megastore拎波衫
d球迷都無剩幾個
但留到最後既球迷 好少死老豆樣 大部分嘻嘻哈哈咁又過一日

聖誕節唔通喊苦喊忽咩

安息吧袋狗

200k week

@NizaarKinsella
Frank Lampard confirmed minor injury doubts last night ahead of Arsenal:

Reece James (ankle), Marcos Alonso (muscle injury) and Mason Mount, who came off the bench, was under the weather. #CFC

最啱打wb嗰兩個出唔到都死打343
上場啖氣到而家都吞唔落

依家d連登仔唔知做乜，曲線都唔明仲屌番人轉頭

的確

冷靜咗落嚟睇
領隊同球員都係新仔
唯有畀啲時間累積經驗

希望撚子捱到去收成期都未俾人炒啦

都已經2020年 仲要同班盲反安既人去理論

其實尋日係逼宮買人姐

80m Zaha
40m Ake

瀨簡狗 瀨主場 瀨安仔 瀨教練 瀨油狗唔科水.....
綜合哂連登車迷既意見 大家即係想解散車隊 想將成隊車路士連根拔起姐

又焦土

係

都唔明點解咁鐘意出蘇馬

最應該換係班垃圾高層
年年轉會唔知做乜鳩
如果一早比個有料教頭買啱人一早稱霸歐洲喇

之前唔係話有個有錢佬想買車狗? 冇撚哂消息?

干地一定唔係個個人

連3隊疤都輸，比個16歲踢出局

契仔

搵到另一個油狗就話賣姐 美國佬真係不了

再之前有個英國佬叫Jim Ratcliffe想買

好似話買唔斷史丹福橋所以無人肯買？

講真無可能搵到1個有錢佬比油狗肯愛隊波
問題只係俄狗比人針到影響埋隊波
Jim Ratcliffe獌狗黎
除左好似鏝咁成個國家財團咁買，無一個方案好過油狗而家。

Chelsea are interested in Paris St-Germain's Germany winger Julian Draxler, 26, and 30-year-old Senegal midfielder Idrissa Gueye.

我記得draxxxx好水

無前4唔洗諗買Sancho

林狗可以躝

屌
要Brandt好過Draxler啦
不過一月都係買唔到

23歲去PSG荒廢到而家

Agger 有錢佬只信中東佬

冇可能買到白蘭特啦
不過都係嗰句 願意立即比泥頭車撞死換取白蘭特加盟

美國班主一定仆街

淨係干一二時一野轟落Sandro lukaku
成件事可能唔同哂
利狗今時今日咁威都係因為肯貴價轟落Alison vvd呢d多人爭但有料既人
又買岩salah mane

一齊啊師兄

下下買到一線
洗撚林狗教咩

Mbappe已經係利狗既人
TAA打哂開口牌

Draxler都岩 而家變左追過氣二線頭

戴利白蘭特

其實應該掉轉
就係人腳廢先要好教頭
人腳強就好似鍠咁搵個名宿睇住個更衣室就得

退一步諗 好過追cllm Ben white

但係佢去到蝗都係俾蝗狗屌到飛起

Twitter 班青訓撚開始幫大袋狗洗塵

比車狗寵慣晒仲話我地閪
全世界除左車迷無一隊球迷會忍受到個當家球星季季揀波踢唔keep fit唔配合戰術踢，仲要季季幫佢奶袋底，踢得柒都照攬佢，話其他球員配唔起佢

車迷對世三核彈都唔割
可惜佢犯賤係要去鍠比屌

好男人、毒男既原理

佢去埋利真係打碌撚

猁超

說話又唔係咁講
利個人腳其實唔係話特別勁
係大家都肯打全能足球又聽聽話話先咁

買返黎合高普心水已經好緊要
垃圾車就度縮省返果5-6m買個平貨
但唔岩用

猁狗谷埋一次過出2/ 300m

係咪開波就用下半場個陣就贏撚硬呀？咁撚勁又唔見反cup？

'We have to react, but I have to be clear, we can’t be the whole season up down, up down.' - Cesar Azpilicueta

唔好講Sancho
撚狗擺明想要Chiwell
咪睇下高層買唔買到囉

呢個難買過辛祖

比違約金人地都未必肯黎啦

當年肯一野65m買Sandro咪好囉,屌那星
Chiwell仲撚貴

結果呢3季都係搞唔掂左閘位

度縮嘛
遲早變阿狗

咁老細又唔會為左賺錢賣球員填數既
不過好on9咁解姐
當年唔肯買Sandro
25m+20m買左牙朗同艾馬臣返黎

兩個轉會費,人工加埋,最多咪貼少少錢已經換到Sandro啦

班垃圾高層lor 幾年前計埋d婆拿數 慳少少又唔買sandro 差果幾m又唔買lkk 買個平少少既morata 迫走埋干地 唔係既話 而家唔使搵個冇經驗既撚狗黎交學費

班英奴真係肉鳩酸

見佢係英撚嘅 派足90分鐘膠都會奶到雪雪聲
唔係英撚嘅 踢到大哨咁都會搵到位入
都唔知話佢有民族性定盲嘅好

Alex

佢係美國人

到底對阿狗iq150會出咩陣
今場三中堅衰左依枉積黎睇佢又會轉返4後防
到時又可以睇先失一球
之後收起朗出rj

睇巴克利件事就知道英國人係笑話

成班青訓入面最應該拔苗助長既係rj
希望之後會多d正選打

Sandro出到60m已經好撚貴根本球員唔想走+球會唔想放，唔怪得西女人

冇分別啦
咪又係比人新帥中出

干狗啲閪性格教邊隊都幾年就反面收場架啦同摩狗一樣

幫達蛇起機之路

關閪事咩
事實一早要轟落去
依家左閘兩舊垃圾, 搞左3季都係垃撚圾

呢幅圖真係

RJ勁大盒

原來安係合約鬥士

Yes
都幾肯定就算買晒佢想要既人
成績一差都係會炮轟高層
今季佢係國米都開左齋屌高層

嘩我屌你老母依個唔計

呢啲先係聖誕禮物架嘛

呢個心臟有事，踢唔到波住

頂帽係咪笑9華錫個頭大樹菠蘿

✍️Di Marzio

Inter Milan have been in contact with Chelsea for Giroud.

正常，干2 Giroud 果季好有用
走過來大家開心

派清愛將

利要首奪英超了

唔差得過isco喎 仲要左右腳都得，係psg成日唔出姐

全英超球迷唔甘心都冇法
只怪19隊英超剿猁不力

高普唔岩用個d可以隨時棄用，兩個龍，摩蘭奴，修仔右閘，lalala,史獨，can,

加拿斯ig教蘇狗點做中堅

講中晒

對唔住派精
我支持買A查了

多依家標價110m了

30m adama la dllm

天神收到大聲公

多？Sancho 110m? 即刻去馬啦

鏝睇黎又會同我地搶中堅了

送zouma比佢

晒氣啦
Zouma唔係冇經驗
係個腦有問題 都已經25歲
仲可以犯呢d錯誤

Giroud 咪又係西女人plan b
干地做咩爭住含

Zouma四五年前我就會俾時間嘅

110m買到夏神接班人
仲要係英人+車迷
咁都唔去馬不如執柒左佢算鳩數

我疑問係咪真係標咗Sancho 110m 咁平
明明前文後理係講緊Sandro 65m

踢到咁撚廢 都係同鏝差六分

今季最癲鋒係對鏝果陣 成個上半場㩒住黎屌
唔係面-6射個折射球 分分中作客生擒鏝城

與其高價買啲dllm，不如買rugby佬

你試下問價
肯定唔係平
仲要狼隊係有野心既球隊

Zaha 定 rugby 佬？

重踢乜鳩阿
頒獎俾利狗啦
柒到咁

但同後面嘅距離

踢第二三四渣

鏝繼續柒落去 哥狗唔續約
高價請哥狗過黎

未瞓醒？

干地心中baka係plan A
現實踢出plan Z

Giroud 心中plan B
現實果半季踢卡Plan S

買Zaha定買派精愛將好

Plan A唔係Nainggolan呢d老野咩

Plan a係迪施高

講緊干二夏天轉會窗既plan a
Btw
干地入主國米第一時間已踢走nainggolan

高層要佢走
上年帶頭搞事

The Chinese Super League will be introducing a new £49,000-per-week wage cap for foreign players.

Oscar £400,000
Hulk £320,000
Pelle £290,000
Fellaini £235,000
Carrasco £180,000

Some big departures imminent? 👀

Welcome back Oscar

車路士有意在1月啟動RB萊比錫前鋒華拿2700萬鎊解約金條款

大陸應該無錢

簽番老金人番來救急

呢件正

Rb 爭緊德甲wor
會唔會想冬季轉會窗走

我寧願跟拿高士文都唔跟撚仔啦

死獌狗鎊一個禮拜搵撚去咩

但佢係咪就完約加有解約金

續左約啦
解約金佢都可以唔黎

sorry派清

Alex Sandro

Tier 5 source

爭緊冠+有料教頭+歐聯入到16強
除左錢諗唔到點解冬窗要黎車

咁
留低爭德甲好過

好難怪我地果d target 係咩英冠仔

講錢 唔夠 鏝獌鬥 我地仲要係西女人睇數 爭1-2m 唔比就係唔比 跟住轉頭比人買左

講爭冠同教頭 英超實揀猁 個個想跟高普

除左真愛撚仔 諗唔到有咩人會想黎車

仲要睇到近況係贏一場柒n 場

下年仲要唔知有無歐聯打

A查屈到，派清又贏

係嗰年攞咗歐聯，先呃到世3黎

27m 買到呢件真係噴精

我哋換德甲神鋒巴舒阿依俾佢哋

包輸,豬sir任揀
鐘意可以兩個要晒

得返d垃圾

仲要同譚仔輪換

zaha 80m 咁A查咩價位

50最多

同狼隊差兩分

車路士前鋒柏度表示，自己很想回到老東家巴塞隆拿，如果巴塞要他，他會拋開一切回到魯營。

32歲的柏度在車路士得不到太多出場機會，他如今夢想回到巴塞隆拿。「如果巴塞給我打電話，我會拋開一切，」柏度說，「季前賽的時候，當車路士對陣巴塞隆拿，曾有過回歸的可能，我和教練談了，但大門很快就關閉了。」

「現在我不知道將會發生什麼。」

柏度表示，當初離開巴塞外出闖蕩，是很需要勇氣的。「我離開巴塞，因為我有勇氣，尼馬來了，我的出場時間少了，在足球領域，這些事情總會發生的。」

係車都冇得踢
番巴塞分分鐘踢u23

車唔敬老,
巴就唔同

佢黎到譚就後備啦

Marina應該唔會咁on9駛大錢買佢
但如果係撚狗點名要佢就難講

佢黎到就邊個做後備都無所謂了

撚狗唔似中意呢D

躝啦死疤狗

Welcome back Oscar

據英國媒體報導，如果國際米蘭對阿朗素提出報價，車路士將會增加900萬英鎊的額外要價，只為對前教練干地出一口氣。

《太陽報》稱，國米希望得到藍軍左閘阿朗素，方式是租借，但車路士方面希望直接出售，要價為3500萬英鎊。不過，俄羅斯老闆艾巴的授意是，如果是干地想要，需要額外加價900萬英鎊，這個數字，正是干地通過訴訟，從車路士得到的賠償金。

干地當年在車路士第一年就拿到了英超冠軍，但隨後和球會上下關係破裂，被解僱後，他要求車路士全額支付最後一年工資，也就是900萬英鎊，為此不惜鬧上法庭，並最終贏得了這筆賠償。

江湖很小，如今干地看上車路士球員，藍軍恐怕要藉機出氣。國米提出的租借方案，車路士恐怕不會答應，而即使是收購，這900萬英鎊的報復性加價，恐怕會讓國米望而卻步。

按照車路士的打算，他們希望在冬季清洗阿朗素，轉而求購李斯特城的左閘捷維爾。

油王係咪

化學人

另外仲有德國聯署要簽呀, 得番二日

你睇下Enzo Mazak 幾撚失望 你睇下幫我地嘅人幾撚失望

買占美利斯啦 好勁

在商言商
好撚正常
國米俾唔起錢咪唔賣
真係當車仔係selling club 咩

真係當車仔係selling club 咩

呢場權鬥，由干2冬季
到炒佢是旦寫文
再到司法對決
依家到殺人犯爭奪戰
身外人好似睇緊2隻小學雞係到嗌交咁

[加900萬英鎊的額外要價]針對人就唔係在商言商啦,大佬

俾你地揸旗做買賣
干狗要乜人你地都會爭住奶袋大平賣

印象中plan a有tolisso vidal
plan b 係kessie 但廢到唔夠a米掙

做生意就係咁架啦同你有親咩
唔想俾咪唔好買囉
車區迷干迷到賣人都要平賣

其實冇人話要平賣,但話賣俾某人要加900萬又唔係同聯賽競爭對手,好似小學雞鬥氣咁

如果價高者得,或者出一樣價錢會賣俾另一面,都冇咁大鬥氣FEEL

認真好小學雞
同當年阿仙奴40M+1蚊bit 牙蘇一樣

如果換轉對摩狗咁做你地咪又係拍手叫好

Draxler玻璃程度同van ginkel有得揮

以家車個境況只可以出高價高人工吸引人黎
如果只係買到一堆dllm
個堆青訓係塘水滾塘魚既環境下
睇唔出會成到咩材

高人工係唯一賣點

1030 – Eden Hazard has won 1030 fouls in the top 5 leagues in the past decade, at least 233 more than any other player. Garden 👨‍🌾.

233好誇張

我地車區ching不嬲出名對人唔對事

仲未斷腳

有咩咁on9

油王唔中意 一億都唔撚賣

啲錢又係佢既吹撚脹咩

A查琴晚勁到 好過買zaha

攬炒

為左900萬無2500萬

認真 要賣既都係賣艾馬臣先
阿朗起碼識打343
艾馬臣all rubbish

條友喺萊比錫打反擊爆係ok嘅，但睇返佢喺德國隊打傳控係隱撚晒形

On9咩logic
咁以後傾deal係咪驚一加價就唔賣
所以對方一開波出乜價就要狗衝賣

今季rb仲打反擊咩

343球王賣35m仲想點 已經好平

不如話路維廢

joey 格連莊臣

今季對弱隊連勝個段都係用阿朗
用佢對弱隊/343幾好
肯做後備一流
唔明做咩要咁急送佢俾干地

過哂氣
唔知點解德國死攬
16歐國果時應該斬攬

買沙夏不如買A查

如果想增強陣容球迷想咁都無可厚非
仲要球會一定係一賣一買

呢班車狗正宗干狗契仔
同以前摩狗契仔一樣

Welcome!

有啲似切

摩一摩二係
走左之後不了，係咁針任車狗

左翼衛黎講牙朗世界頭3
賣比踢343既球隊
5000萬都唔過份
如果為果2 3千萬就要賣球員既
唔好話自己係豪門啦

係頭三就留番黎自已用

翼衛，睇唔到

世界頭三就吹大左

翼衛有邊個勁除左牙朗
唔好同我講咩Sandro
左閘勁唔代表翼衛勁

英超最佳左閘+翼衛

傳奇Marcos.A！！！！！！

唔講其他Sandro係屌帥手咪打過左翼衛
阿朗嘅速度點都係短版仲有d唔知傳左去邊嘅傳中

短你老母版呀 蝗語

肯黎果d 都係為錢 踢得好唔好真係難講

你踢得好既都仲有價講 踢唔好變左好似隔離獌之前374單野咁

一個高薪 跟住破壞哂成隊既薪酬架構 咁就仆街

咩叫短版

破巴士真係幾有用

根本無論加唔加價 意甲果班死窮撚都唔會比得起錢買人架喇 根本就大種乞衣黎

最鐘意先借後買 出價永遠出埋d 閪價 賣人就當你水魚咁劏

意甲隊隊都係咁撚閪

慘在因為我地成隊都係不射男

今季emerson露哂底仲柒過azp同朗狗
係賣就快

咩事係咁吹奏牙朗

應該都會得意假隊用乞衣價接

沒有朗的343方知朗的好

#SaveAlonso
#SaveEmerson

今日佢生日

打過唔代表勁
馬些路 sancho呢d 3季加埋打左翼衛都唔知夠唔夠干地時期牙朗半季多
事實係牙朗係干地3中堅體系下左翼衛長期有表現

純粹覺得身為豪門唔洗為個2千幾萬賤賣球員

死鼻屎佬

咁高價買勁人預左賭博 點都大機會成功過買一堆dllm

風火輪

油王大撚把錢啦 為啖氣啫

All laan

玩欖球咩

2020年都就到仲有人迷朗

佢大脾仲粗

27m Timo Werner 快買

人地肯黎先講

淨係要佢出嚟打殘鏝都已經抵

左閘黎講
佢射術應該係世界第一

慢黎講先係

公投反映出
有d用，但廢起上黎好撚廢 > 平均地廢

仲笑鳩人
人地前果場係咁撚鳩班熱狗

鏝又搵中場jm9

屌你個老味原來今日西班牙愚人節

咁呢度除左派囝之外無人有資格講野
我肯定呢度所有人都笑鳩過派囝吹奏adama

同埋唔係皇馬人嚟咩

早前有傳皇馬中場伊斯高可能在1月以4400萬歐元轉會車路士

但現在伊斯高已經向皇馬主席佩雷斯表示，希望加盟曼城而不是車路士，而皇馬主帥施丹亦不會在1月出售伊斯高

笑撚到

去垃圾車把撚系列

唔係話咗流料？

比返古圖我地呀

佢係勁過短手狗

人地唔想留喺度可以點

真成班賤種狗

蛋清果然有遠見

btw，25狗斷雙手

賣返asking price算咩平賣？
我唔care佢賣幾錢，只係擔心甩唔到手唔撚買新人啫

《每日快報》

車路士已經為艾馬臣標價£34M

球隊樂意在一月出售該名25歲左閘，並已經告知潛在買家祖雲達斯及國際米蘭，至少需要付出£34M才有望帶走他。此定價比起他兩年前登陸史丹福橋的£17.6M，獲利接近一倍

咁搞法車一月會唔會得一堆dllm

人地猁未一月就官宣
依車嘅垃圾轉會
應該131先有d dllm睇

實清唔到了，意假d乞衣只會死R爛R先借後平買

揾撚買咩

個問題就係清唔撚到就冇人黎然後繼續忍受兩隻廢閘

劇本就係借年半，20m 分3年找數

25m都放啦，仲34m

好掛住巴哥

買到人先放好嗎 唔係又玩死自己...

Solanke真心廢

通貨膨漲

而家d 入波 真係入完都唔可以慶祝住

睇var 一陣話你腳毛offside 真係

咁都off side

原來格蘭.gif係黎自呢場

當然啦

般茅近9場1勝1和7負

聽日幫達蛇起機

咁積極放左閘 唔通冬季諗住入貨？ 但係暫時又無乜左閘傳聞

可能放完用azp做替工

白禮頓>>>垃圾車

我唔敢睇白禮頓對垃圾車

起碼輸4-0

紅日早場。。。全世界睇住出醜

聽日就比達蛇血洗

唔夠人

Azp 根本已經老

熱刺果場佢半場未夠 30幾分鐘果陣已經叉哂腰

你叫佢大賽呢d 博一場半場都仲話

場場都用佢 預打少個

西甲最佳

鷹 懷念古圖

打你老母

4後衛
左閘三個用邊個都冇咩分別

食漢堡是為了保護骨骼同肌肉

Isco麻煩友嚟，咁難得先踢走雷斯仲攪啲咁嘅嘢

左閘：在座咁多位都係垃圾

原來a查而家先23歲

有冇ching驗緊貨 I mean Zaha bb

已經係我哋嘅人 welcome back zaha!

撚狗廢撚到

唔明點解話佢係中遊球王
明明今季係精宮都唔係踢得好好

咁都越位

點解我地咁都仲有第4

過埋聽晚就唔係 唔使急

因為今年開季已經玩緊讓四大賽

咩back
我地又唔係49000

Welcome Zahazard

A查：
Zaha:

Ching睇得通透

無人夠派清通透

車區陳雲

派清真係中哂
宮清西班牙二線兵都中

挽留兩位

點解要贏熱刺比假希望

蛆可能ok
黑e米蘭撚有錢咩

宮清就收撚皮啦

蛆買大盜都夠晒乞衣

蛆先最撚乞衣

派仔今次可以笑鳩我地呢度全部人
a查真係好撚勁

干

Daddy

靜靜地贏.gif

拿拿林1月買賓菲加個grimaldo 踢走Emerson啦屌 點等到chilwell

呢件同telles係遊戲妖左好多年
但現實係冇人問津

平排當越位 真係on9

咁都越

daddy

熱狗有特權 食屎啦

擺明碌鳩太長咪越撚左

球證幫到出曬面就好心入多兩球啦熱狗

翻判！

FM 妖人

Neves, Tielemans都係
但叫做黎咗英超

死熱狗又mma

屌 熱狗玩撚晒啦 黑哨mma

笑死 d nigger真係

熱狗真係好笑

終於見到有人衰過zouma

個腦

Daddy plz come back

護級

呢場一攻一守 幾好睇 諾域治幾熱血

西咸連李城副選都贏唔到

弱智後衛

屌 熱狗

真係唔講得笑，果個奧希爾都打到正選

真係唔講得笑，果個azp/tmr/zouma/姬絲天神/艾馬臣/阿朗都打到正選

李城b隊都搞掂閪咸

屌你老母

今年爭前四又嚟柒鬥柒好似上年咁

Jose比起寧願隊波柒嘅反安更愛車

狼隊可能仲有料過軌熱獌妓

Daddy pls come back

雖然話就話佢一早plan好會踢歐戰，但見佢一開季時好遲先開到齋，仲諗住佢地今季中遊，點知

如果想保成績1月一定要買左閘
Emerson廢，阿朗素打3後衛又唔長遠

車連殘陣閪咸般茅都入唔到波

西咸三號龍都完封垃圾車

工程師sacked

We miss jose......

一條後防可以數到咁多廢柴呢隊波真係善堂黎，專收容垃圾

垃圾車今晚正式跌落前四

除左迪加勉強算係一線尾
其他全部2線

除佐繼續比時間外
諗唔到有咩好講了

啊巴有簽證黎英國了

獌都追緊上黎

今晚輸埋撚狗好躝了

牙油

Daddy plz come back
We were all wrong

Lan

返黎咁又點 咪又係鳩坐喺看台睇波 唔科水

條垃圾踢閘同翼衛都靜係傳中
出d波又唔係準
3中堅翼衛冇cut in前插能力根本踢唔到
林狗要踢3中堅既唔該搵番呀銘
Azp踢4後衛左閘右面比RJ踢好過

啊銘1月返黎同james 輪換啦屌
不過撚狗肯定又死攬azp

Welcome!!!

人地想夏天過鏝啊垃圾車

見到主場咁柒 黑兩場臉就會破一破轉會記錄

焦土係時候

睇佢傳中睇都火都黎

油狗回歸！金錢足球

錢呢屌你，課又課得少個人

要收返埋d #LampardOut poster

谷埋左夏季成篤精 上季又第3 又爆氣盃冠軍 又賣漢堡夏

屌你老母d 錢去哂西女人個閪到 定比佢擺哂係銀行做定期

買人阿屌

Zaha
Boga

樂觀就做定期
唔樂觀就LV Gucci

錢呢油王就課足
不過買垃圾姐

咁撚重口味

咁既樣貼錢都唔屌啦

呢句十二月頭講到依嫁
今場輸都仲有前四

英國狗無啦啦咁順攤

脫歐成功

唔關事
歐盟班垃圾咪一樣奶支奶俄
驚俄狗加天然氣費

歐盟隻死肥閪最撚冇骨氣

今晚應該出咩陣
343
433

安76去愛已經連勝兩場

出咩都幫人起機嫁啦

西媒真係好撚憎佢

抵撚死

山曹pls come

成個蘇馬咁

仆街達仔玩tiktok

由而家開始場場901 搶一分好過全部輸撚哂

女版蘇馬

今晚倫敦雙柒
開硬大

達蛇6-0?

賀達蛇坐正

有visa夠鐘起球場

無前四/六都一定唔會炒，佢個位除左奪冠個d 年份之外，油王時期咁多人之中最穩果個

古仔真係識食

最有機會過到車嘅狼隊今晚作客對痢

避得一場避唔到第二場 當你狼隊今個禮拜輸左
下次公廁車喺主場對住d中下游咪又會送3分

避左成個月

照球隊近況 林伯先係俾人綁住個個

基本上唔降班都唔會炒

究竟左定右靚仔d

獌已經追到第5

一開始lead佢地成十分都唔止

一開始比佢哋炒4:0添

反安:咪又係出局勁就carry到出線啦

反安: -6

今晚zouma頂到九樓咁高頂唔中
瘤狗剷草

傳奇雷斯

Nice weather

班反安點會同你打咁多字去理論 直接一句屌你老母已經搞掂

ok,8000萬

軌都唔夠攻擊球員用仲賣

反安=眼光好過巴塞球探

史上最廢教練撚狗 今晚又要交學費 攞錢出黎喇大家

同一句野都唔知見過幾多次
但事實疤塞球探眼光都係好壞參半

不過今季我地個陣的確好廢

攞夠錢出黎咪攞去喇

廢得過下遊果幾隊
西咸連李城b隊都贏唔到
我地主場就輸左

明縮真係大撚哂

般茅近9場1W 1D 7L，淨係得架垃圾車輸比佢哋

今晚又幫垃圾阿狗起機

講真垃圾車最大問題，對下游贏唔到都唔應該輸，下半季要解決呢個問題

入到波再講啦

李城玩爛左件玩具 我地果三分都救唔到工程師

電蛇報恩吧

同上季踢踢下變sorry波一樣 季初未跟教練踢之前幾好 個個爭表現拎正選 跟著學下學下就愈黎愈迷失

而家最大問題 根本就係班友唔hungry for goals
其餘18隊就算幾廢都好 落後緊既時候都會用盡全力想入番波
而家車狗落後果陣 到補時階段 後面兩條仆街互傳至完場

我覺得有d唔同，雖然一樣破唔到大巴，但係後防豆腐左先係原因，呢2個問題林伯半季都解決唔到

開季獅子博兔頭廿分鐘左右谷一段
依嫁d進攻連果廿幾三十分鐘都谷唔起

睇到車狗個官方叫azp拍個仲有5 hrs 就對阿狗既gif 就火滾 咁撚得閒就研究下d戰術點打喇 搞埋d 濕鳩gif

開季前拍好晒

雷sir一定剷草賀撚伯又輸一場

跪求電欺自爆

坐和望贏

依家啲傳波推進太保守太慢 閪到覺得攻多90分鐘都唔會入波 與其追求pass successful rate不如多啲傳直線或者大斜線 就算失左球權搶返仲容易拉散對面

本來都覺得係防守差，但係你留心d睇，最近輸果幾場好多時係因為無威脅攻勢，入唔到波
即係我哋係少少地輸0：1/0：2，而唔係鏝果種2：2/2：3鬥入波
真正輸後防都係拖肥果場

開季已經屌鳩緊蘇馬同回塘艾狗啦，防守根本無好過
開季踢得咁順係因為好多時都入左波先，攻得順防守自然無咁大壓力

Arsenal are winless in six home matches in all competitions.

Chelsea currently have more points at home than Arsenal in the PL this season.

幫你起機

Arsenal could lose four consecutive home fixtures in all competitions for the first time in 60 years....

倫敦和你飛

進攻啞哂火先係關鍵 當時利狗咪又係後防收哂皮
但係人地前面攻得起 垃圾車就守唔住 攻唔起
上場連迫搶都唔夠人地好 比人迫又易失 腳法又唔好
上場我地迫人 有幾次比人輕鬆護波帶出重圍打反擊

Arsenal have conceded at least twice at the Emirates in their past four fixtures.

最慘係d攻勢把握唔到
猁都唔係場場create好多chance
更甚可以閪足全場
但就係捉到你一兩下失誤把握到

tammy上場已經攰到仆街 今場真係唔知點算

要睇安既造化

點解安冇曬啲罰球入波

Welcome back David!

新Spy David Luiz~~~

今晚超級殺阿人

我地有傳統係一定有殺阿人
巴哥
達叔
世3

今轉到邊個

好少機會射
猛狗最近先放返d死球權出黎，右邊又通常比艾馬狗射

今晚出352 , 比m 朗射

人地利後面失幾多 前面入番幾多 所以果陣成日都大手交易 我寧願睇到隊波係咁

唔介意打弱隊失幾球 總好過而家一球都入唔到 仲要比人贏埋

人地利而家執番好條後防 立即唔同哂

你睇我地而家 前面 痰仔呢幾場都啞哂火 講真熱刺果場唔係森巴十號上身入兩球既 可能又悶和or 輸鳩埋

後面三頭地鼠 上一場身後又打回原形

前唔得後又唔得 真係有撚排執

真係唔好aim 前四喇 前十喇 差唔多

人地利都執左咁多年先有咁既成績 我地都係時候要捱下喇

但求一月唔好買一堆dllm 番黎 阻青訓上位又曬銀彈 真係唔該一下轟落一個bigname 到算喇

冇記錯牙朗對阿多波入

猛仔其實真係射得叫唔錯
但d死球真係好柔 好唔掂

今場=343

仆你果街
諗諗下林狗玩輪換今晚會唔會出波牛

角球MM已經算係最好
安斬咗幾年都過唔到前柱

之前有啲入波係前場逼到對面make mistakes 依家掉返轉

今晚美隊有得出未

有我最愛既大袋就夠啦

真係懷疑班撚屌有冇練過斬波 9成過唔到前柱 1成就斬出界 跟本就冇撚用

上場343輸 我估今次會出番433

突發

不反都出埋唔好再搵藉口唔出
1月1號維園見

【元旦大遊行 不反已出】

民陣已收到警方發出的不反對通知書，
可以正式同各位講多次，1.1 維園見！

元旦遊行當日將會有超過 40 個新成立工會同大家見面，歡迎大家了解詳情，加入你所屬行業的工會，壯大抗爭的組織力量。

毋忘承諾，並肩同行，五大訴求，缺一不可，
一月一，維園見！

【民陣元旦大遊行】
2020.1.1 星期三 Wednesday｜2PM
維園中央草坪 遊行至 遮打道行人專用區
From Victoria Park (Central Lawn) to
Chater Road Pedestrian Precinct

*已取得不反對通知書
*Letter of No Objection Received

認住831幫警甴殘殺手足兇手

出咩都好 咪撚出艾狗臣就得

牙朗有前冇後 愛馬狗 冇前又冇後

唔知邊隊條後防性感啲呢?

寧願出派狗達都咪出艾狗臣

343又出艾馬臣⋯

傻閪撚狗

你講到對BIG6贏晒咁
最大問題其實係廢

lamptey

傳奇巴鳩利又要救世

好撚野又自殺

CA連後備都冇

343 Emerson，無美隊

Who is lamptey

美隊

林伯唔鍾意佐仔美隊

朗狗傷鳩左?

[西倫敦希斯路] 阿仙奴 對 車路士

Live post

阿朗呢

美狗走得，林狗根本唔中意佢
大袋打到咁既閪樣一樣場場擺後備，美狗直頭坐都無得坐

美隊傷？

Yes

冇ca連睇既心情都冇

No CA no party

Ca其實打得唔好，獨食
中國香港何輝話出黎打正選個幾場，我地車輸得最多
成日自己去無配合

成隊食物中毒呀

pulisic做錯乜

on9

美隊同朗狗呢 連柏度都無

柏度係咪主場farewell 左了

Pulisic out with a injury. Jorginho and Hudson-Odoi drop out for Kovacic and Mount. The reason he didn't start last game was he had a little problem and its not got any better. Alonso and James not fit enough so Tariq Lamptey makes the bench

青春風暴

林伯個仔？

以為係撚狗新花名

傷鳩晒

又傷
我想睇佐高同場呀屌

啲人傷鳩曬冇得好講 唔到撚狗揀

後備都唔撚想見到袋狗呢條25廢人

又要睇隻臭閪斷腳狗

又有得睇派狗達打rwb

又有新仔睇

呢班玻璃造既

zaha幾時嚟

ok 原諒撚狗了

美隊真係得罪撚狗

話時話猁狗點解超頻足球得嚟啲人冇乜傷 好神奇

不了

原來傷

又3後
前4不保了

美隊係咪上左撚仔個女
點解又冇份

被受傷

邊撚個Lamptey呀

同鯭唔岩 比青訓勢力恰

pulisic呢

U23右翼衛 唔高

神秘力量嗎 今年猁年黎 唔洗諗

睇住

又352dllm

朗狗James 兩個傷撚左，如果唔係呢個343肯定升返一個level

球會氹緊佢續約
psg開左張約比佢

唔夠米7 排骨仔
踢閘/翼位/翼 左右邊都得
盤扭 速度 同傳中好強
防守係youth level比賽唔失禮

今季聯賽杯都坐過bench

鷹

又有得打J

唔洗買人了

啲口吻好似老鼠
仲諗緊自己唔係已經block柒左老鼠啦咩

新卡富

我轟青訓上極都仲有貨

guehi失咗踪

3中堅
X Alonso
X James
X 美隊

屌你老母

唔夠1.7就算啦

高華錫佐真奴缺一不可！

好似有兩三隊下遊想一月借
係就正

對面拿羊一齊出

到下半場體能下降既時候
可以換走一個中堅換入佐入黎猜波

下半場畀人贏緊三四粒

又係垃圾波正

撚狗 lan

而加D中堅都好撚快 希望唔洗輸咁多速度

半場都畀人四五六啦 仲猜

撚狗改個名想出場

又輸一場

兩邊後防鬥爆炸啫，互相456

放心對面爆炸
我地都射唔入

CA後備都冇
傷左定急事請假？

無幫撚伯含 所以被生病

控球率達6 or 7 成 但輸波 已經預計到係咁

控球率係後防三傻同短手狗 四角互傳刷既數據

個樣做乜9

sub佐真做乜鳩

出艾隊打少個 半場換新仔出黎傳中

識閪入波咩我地 下游果d 人地隊隊都入2-3球 我地一球都入唔到

你地最想既輪換

佐真奴係踢唔到兩個中場
屌乜鳩

冇睇，上場點解輸？

撚狗又自殺呢個標題應該可以下個post 繼續用

又係英撚？ 護旗手

佐真奴真心廢

呢到d 識波帝先捧

我撐撚仔

屌你老母又343冇朗狗

james alonso pulisic injured

傷左唔用3中堅咪得囉
好反智
343勁係因為牙朗
但冇牙朗就照用三中堅

i love willian

iq150嘅世界

陳雲老師先明

Zouma條76仲有得出

迪達子最困難時候 點會唔幫

希望炒林狗

真心，成個12月贏得1場 ， 話唔應該炒個d都係含家剷黎

唉 進攻足球

英起邪骨，我轟當之無愧

撚狗好負碌

倫敦一哥屌撚咗成場 咁都反屌到咪撚再用三中堅啦

第一次反cup到

Nice weather

又比林狗負碌過關

邊個要用電鑽割包皮？

屌爆閘感謝阿狗幫我地起機先
季錯買左雷期咁撚開心丫拿 睇下邊個笑到最後

譚安新仔，我愛你。。。

死袋狗我屌你老母臭閪

Emerson 係咪可以入雪櫃

感動既係，林伯仲保持住倫敦一哥既榮譽

我轟不再係big6 私家雞

我愛你，韋利安，又救林狗一命

btw有無人覺得lamp仔好似係D 11/12歲既𡃁仔feel

London is BLUE

負碌到
成場兩隊波係度鬥廢

下場RJ未出得
唔該用撚仔打右閘
AZP左閘
咪撚再打3中堅

反安係哂老母個西到？

撚仔推前一格踢右翼啦

倫敦一哥

干地權鬥遺產

難得個新仔表現ok 又淡定

撚狗係咪想扮愛sir戰術大師
9陣變陣再反Cup

對佢又愛又恨
點解要救撚狗

安

目測120 btw出波唔係幾掂

牙狗個post開得太早 痛失2分

艾馬臣可以躝 隊長做後備萬金油算
Rj康復之前繼續用新仔打閘

車區傳統目測再現

真
但老實講唔多睇好
已經唔高身型仲要細份太輸蝕

頭先安推嗰下諗住屌佢 點知佢傳到畀痰仔

[iq0>150] 車路士球迷與祝福全港警察及高官死全家討論區

Blue blue blue 唔好打3中堅啦，3中堅真係好廢

Kepa 160, 撚仔差唔多啦

求luiz心理陰影面積

咁又公平啲講 根度斯拉阿咸都冇比12m

佐高簡真係缺一不可

屌你老母343

艾馬臣真係自殺死左去啦
都係用返牙朗

下個post 唔該[ 倫敦一哥 ] Thx

佐仔今場d火
隔個mon都feel丁

雷斯條撚屌 抵啦